%%
%% Author: Bartosz Sobol
%% 03.05.2019
%%

\section{Blok 9}\label{sec:blok-9}
\paragraph*{}
Dziewiąty i ostatni blok algorytmu, podobnie jak Blok 6, odpowiada za ustalenie komend sterowania.
W tym wypadku będą komendy dotyczące włączenia/wyłączenia silników oraz ustawienia przepustnicy.

Ponownie, szczegóły działania Bloku 9 są zależne od implementacji i zostaną przedstawione\\ w Rozdziale 4~(\ref{subsec:komendy-sterowania}).